[趕住見老馬] 80歲球王比利現身打中國科興疫苗：難忘的一天！

香港剛有一名63歲老翁，接種中國製科興疫苗兩日後身亡，遠在巴西已經80歲球王比利，雖然已經不良於行，但周二仍選擇接種了科興疫苗，更表示「今天是難忘的一天」。

無喇無喇, 仲舉埋手指公.......
RIP

佢出左名係燈神喎 好事黎既燈下科興

中國人話60歲以上唔俾打
死咗唔好怨

RAP

趕住搵返老馬踢波？